Op de avond van de dag waarop hij het huis verliet, Mr. vrachtwagen ging in zijn kamer met een hakselaar, zaag, beitel, hamer en bijgewoond door Miss Pross met een licht.
Er, met gesloten deuren, en in een mysterieus en schuldig, Mr. Lorry gehackt de schoenmaker bench stukken, terwijl Miss Pross bezit de kaars alsof ze assisteerde bij een moord--waarvoor , in haar grimness, was zij niet ongeschikt figuur.
Het verbranden van het lichaam (voorheen gereduceerd tot stukjes handig voor het doel) werd begonnen zonder vertraging in de keuken brand; en de tools, schoenen en lederwaren, werden begraven in de tuin.
Zo goddeloos doen vernietigen en beroepsgeheim lijken te eerlijk, dat Mr. Lorry en Miss Pross, terwijl die in de commissie van hun daad en in het uitbouwen van haar sporen, voelde bijna, bijna keek, zoals handlangers in een afschuwelijke misdaad.
XX.
